---
title: "aarambhame le song lyrics"
album: "Jersey"
artist: "Anirudh Ravichander"
lyricist: "Krishna Kanth"
director: "Gowtam Tinnanuri"
path: "/albums/jersey-lyrics"
song: "Aarambhame Le"
image: ../../images/albumart/jersey.jpg
date: 2019-04-19
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/QK_xbskNhug"
type: "anthem of jersey"
singers:
  - Anirudh Ravichander
  - Srinidhi Venkatesh
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jayam Alaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jayam Alaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saageti Jeevithaana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saageti Jeevithaana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emaindilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emaindilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kshanamlo otamena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kshanamlo otamena"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aarambhame le
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aarambhame le"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Modale Gelichenduku Kaadidi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Modale Gelichenduku Kaadidi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Samaram Bratikenduku jarige
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Samaram Bratikenduku jarige"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadanam Kadilenduku Modalee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kadanam Kadilenduku Modalee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Payanam Sarikothaga Gathamuku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Payanam Sarikothaga Gathamuku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gamanam Veligenduku Kaadee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gamanam Veligenduku Kaadee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jananam Cheekati Tarimenduku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jananam Cheekati Tarimenduku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chalanam Gelichenduku kaadidi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chalanam Gelichenduku kaadidi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Samaram Bratikenduku jarige
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Samaram Bratikenduku jarige"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadanam Kadilenduku Modalee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kadanam Kadilenduku Modalee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Payanam Sarikothaga Modalee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Payanam Sarikothaga Modalee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aarambhame le
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aarambhame le"/>
</div>
</pre>
